啲高中年人使成日搞到部手機好多廣告 應該點解決

又唔知係個APP變出黎

洗機

裝360

金山毒霸

用iPhone

成部洗 冇得救

鬼咩
裝哂d 垃圾大陸app
睇戲呀 吃喝玩樂呀
咪大把廣告囉

換iphone

公屋父母手機特點

睇黎都係買部IPHIONE算

解決製造問題嘅人

唔見有裝大陸APP
似係啲booster app/乜鬼嘢清垃圾APP

又係d例牌既聲稱"幫你清垃圾但其實製造更多垃圾"既垃圾app

佢地唔識就真係以為會幫到佢

裝3721

del晒堆大陸app咪搞掂囉

轉用iphone+adblock

廢老特質，過多幾年轉老人機比佢地

iPhone XS Max 再開小童Apple id account 啟動家長監控功能咪可以限制住佢乜嘢app下載得乜嘢唔得囉

佢想download app你就會即刻知道佢又想download乜嘢垃圾，再決定批唔批准佢下載

iPhone

解決高中年人